涉黃大仙5宗縱火 兩中一生被捕

涉黃大仙5宗縱火 兩中一生被捕

港聞

0:00

【本報訊】黃大仙區7日內先後發生5宗縱火案，警方將案件交由黃大仙警區重案組第一隊合併調查後，於前日及昨日早上在黃大仙區內拘捕兩名中一男生，相信他們與本月3日鳳德道一條有露宿者棲身的行人隧道縱火案有關，正調查他們是否涉及其他縱火案。

警方拘捕兩名男生，疑與本月初黃大仙區內行人隧道縱火案有關。

疑貪玩犯案 最高可囚終身

涉縱火被捕兩名13歲男童為同學，家住黃大仙區，就讀九龍區一間中學一年級，同在寓所被捕，警方正調查他們犯案動機，不排除有人一時貪玩犯案。

該5宗縱火案的首兩宗發生在本月1日及3日傍晚，鳳德道11號對開通往黃大仙祠的一條行人隧道先後發生縱火案，棲身在隧道內露宿者的家當及雜物被燒焚，幸無人受傷；另外在本周一凌晨，停泊在環鳳街後巷及黃大仙祠對開的3輛電單車遭人縱火燒毀；至前日凌晨，竹園北邨蕙園樓對開的電單車位又有3輛電單車被人縱火燒毀。
警方調查後懷疑連串縱火案有關連，交黃大仙警區重案組跟進。警方經追查後鎖定兩名涉案男學生，並於前晚及昨晨分別到兩人的住處將他們拘捕，而有人在警誡下已承認與行人隧道縱火案有關。

黃大仙警區刑事總督察王爾威強調，縱火是嚴重罪行，最高可被判終身監禁，呼籲市民若目擊案件，致電3661 6156與調查人員聯絡。

■記者黃江奇

衰過5毛

縱火咁撚癲
好似好大獲

家長：細路仔係咁架啦 咁大個人咪同細路仔計較

縱火個性質其實同意圖謀殺差唔多
放火走唔設 一死就死幾件

13歲會唔會機已屈？
希望起碼廿碌，放火真係痴撚線

他只是孩子.jpg

燒骨位電單車

唔該用肉刑

13歲

未夠18

玄牛人材

未成年一樣會判終生？

如果係好大獲既野 , 會由沙咀坐到夠秤轉成人監房
免刑責年齡好似係9歲？唔太記得

燒電單車 判入去終身俾人屌屎眼啦

<=9 無刑責
10-13 無得坐監
14-15 有其他option 就唔可以坐
16-20 多數唔判坐監

係咪公屋仔黎嫁

咁撚無人性燒乞衣D野

10-13 入男童
14up 入勞教

有冇機會係收錢做野?

信左耶穌未

係田生 眼中 呢2條友 一定5圍過450

衡仔D fd?